費sir 一定好長命打氣區

打氣區

長命百歲，

點解會咁 ，唔係曼fans 都覺得傷心

你講咩

長命百歲

屌你，咁撚樣都燈

真心祝福都話燈

d 車迷short 左

長命百歲 百病纏身